做呢啲嘢嘅marketing公司有冇良知？有冇人知係邊個公司做？

有冇人可以爆到呢D公司出嚟啊？
你幫政府宣傳已經係仆街！仲要搞鳩人哋啲細路！唔好同我講都係打份工，屌你老母你依家同緊魔鬼打工！

幫手推下啦！請廣傳
在最低嗰度檢舉

敎育師署法例/輟學令，學生罷課超過三天作退學論，校方務必將罷課學生開除，免納税人再承担所付出過一切，以助學生成為禍延社會暴徒。
聯署要求所有參加罷課的學生即時退學

不論大學或中學教育都是受納稅人資助其學位的。而作為學生的本份就是學習。如果他們覺得有其他事情比學習與上課更重要，那請他們即時退學去做那些他們覺得更重要的事情。騰出來的學位就可以給那些真正希望學習/讀書的人。避免浪費寶貴的社會資源。所有聯署人現在一致要求特首及各院校校長開除這批參加罷課學生的學籍。請在下面空格填上聯署人稱呼：

◤ Please rolll down to the bottom and click " Report Abuse"◥
請廣傳

自推

9月8！到時見！

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

乜個聯署仲喺度，我記得上個星期已經report緊

再report佢！

done